蕭生去時代冰室/人民超市到食野洗唔洗比錢？？

成日見佢拎左人超d產品來食

食自己嘢要比錢？